記者問：無number 點識別狗

我屌！
下下佢都係話有方法認到出黎，咁無用架！

追住佢，7 警咪有 2 個撤控囉！
點解呀？點解一齊行動，會唔可以 100%認得出黎而入佢罪呀？
追問佢，明知咁樣既情況，係無可能可以令犯法警察入罪，會唔會有公職人員行為失當之嫌？

一定要迫佢地有 number, 有委任證！咁先有可能止暴制亂！

好似推唔到

推下

推